19年9月1日青馬長征

我地捱過苦過，繼續行落去，一定會有希望

推

同中學生齊上齊落 入黎幫推

[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

係我地對你地唔住呀。。。。

要平安

搭

唔好有事

對你地唔住呀
岩岩好多手足行橋諗住過黎
但入唔到東涌